【十月新番】魔女之旅

「請別在意。我是旅人，得繼續旅行才行。」
某個地方有個正在旅行的魔女，她的名字是伊蕾娜。
身為旅人，在很長很長的旅途中，她與形形色色的國家與人們邂逅。
只允許魔法師入境的國家、最喜歡肌肉的壯漢、在死亡深淵等待戀人歸來的青年、獨自留守國家早已滅亡的公主，最後，還有她身為魔女的至今為止與從今以後。
和莫名其妙、滑稽可笑的人們相遇，接觸某人美麗的日常生活，魔女日復一日編織出相逢與離別的故事。

-STAFF-
原作：白石定規
監督：窪岡俊之
系列構成：筆安一幸
人物設計：小田武士
音樂製作：Lantis
動畫製作：C2C

-CAST-
伊蕾娜（イレイナ）：本渡楓
芙蘭（フラン）：花澤香菜
沙耶（サヤ）：黑澤朋世
席拉（シーラ）：日笠陽子

-官方網站-

視覺圖

PV

本渡楓

小説勁好睇

好多感情戲

係咪異世界版奇諾之旅

點解啲圖既背景畫得咁靚

類似奇諾同狼辛，支那人叫呢類做公路小說

Lm,小說仲未睇晒

係咪百合

係

留名先睇動畫再補小說

10月2號播，木棉花YouTube有得睇

10/2(五)起 每週五 晚上09：30
@Muse木棉花-HK #獨家首播

好似幾好睇

係咪講環遊世界

播啦

係美國有嘅公路電影先

其實我初初都唔係好知呢類書點叫

CV 竟然係本渡楓, 完全聽唔出.

必追.

老母俾錢個老師叫佢打自己個女

貪錢(RMB)香菜老師

上田麗奈首歌唔錯

同想像中既第一集差唔多
無咩刪減

打鬥畫面整得唔錯 後面會唔會都有d打鬥睇下? 好似奇諾咁

冇loli睇啦

第一集香菜就打到女主塊邊花晒. ending又話戰亂山岳地帶, 應該有幾集會開大片.

仲有開口就女主話佢係和平國家, 即係話出去旅行就會去D唔和平既國家. 而且呢套魔女D魔法幾萬能, 又實戰向. 可以期待下戰鬥回

lm

18歲

下集開始應該偏黑暗，可以期待吓「無民之國的公主」

今集都己經好黑暗, 因為最年輕1 take pass就無人肯收女主做徒弟.

要老媽洗錢買通奶支幣香菜先肯收

啲畫風幾正

睇完第一集感覺唔錯

上咗trend 霸權預感

想問遲d星塵魔女會唔會再出埸？

會

有錢收係其一

有本渡

其實我又唔明有咩問題
自己個徒弟咁把炮都有面啲啦

仲以為呢套嘢係旅行治癒番
估唔到打戲都幾掂
話說個星塵魔女會唔會係寫書嗰個魔女妮可

可能驚徒弟太叻，敎唔掂，或者勁過自己無面個d.

無啦啦插老媽課金，勁黑暗。

老師話專登黎見一個人 我覺得係女主老母
女主老母亦有可能就係寫書果個魔女 以前好勁同老師其實係fd所以再加錢先叫得郁
亦都係咁女主天資先咁勁再加後天努力

以上全部係動畫黨睇完第一集嘅鳩估

看完第一集 唔錯

唔錯 LM

支那菜配貪錢角色真係好傳神

睇左第一隻，幾正

第一集幾好睇

幾正
啲打鬥好正
先生好可愛

本身想睇 見到中国菜不了

你篇文呢

支那菜一集者,忍.

現實啫，你話佢收錢之外再有咩嘢就係

我估係老母都係天才但因為性格問題奶左獲勁既
而家就唔做魔女，所以個女咁有天份又覺得自己好撚勁
先想搵人教個女唔好搞到佢自己咁

幾好睇，唔錯

呢部好有驚喜
原本以為係旅行番冇咩期待打戲
但打鬥做得幾高水準
畫風又靚女主又可愛
今季必追
算唔算黑馬
我印象中輕小說都幾出名，但相比10月其他動畫呢部應該都算黑馬

動畫公司C2C未聽過，睇下之前做過咩番先
希望唔好失望

見邊個就應該唔會講到
邊個寫書就應該呢幾集會講，反正都係第一卷嚟

有興趣想知木棉花係點搵錢

不外乎都係版權同周邊產品，依家可能加埋youtube點擊率同廣告

睇畫風，唔會係米哈分身吧

是人民幣 我加了人民幣

廢廢地既就算講錯野都冇所謂，兜得返教個分分鐘勁過自己既好大壓力，一個唔小心俾人小返轉頭，又或者單純見人勁唔抵得

我都覺女主老母就係寫書果個
老師係為咗見老母
其他魔女唔收女主係因為知女主老母係邊個
覺得教唔起咁勁既女主?

一開始我係覺得女主太串
然後樓主講呢套番幾黑暗既話
我會嘗試諗其實果本書會唔會唔出名
書本本身會揀讀者 寫得好既書可以有一萬個hit唔起既理由
女主老母本必出名 雖然我都覺好可能就係老母寫

再者 退一步諗點解其他人唔收既原因
話唔定成個城都比人民幣攻陷左都未定

不如咁諗，如果話一個人要出去旅行，普遍嚟講老豆老母通常都只係會話一路順風同記得番嚟，但呢套個老母竟然咁多野講

睇咗第一集好鍾意睇魔女嘅題材

本渡是婆

普遍收視都唔高
七月半黑馬deca-dence 同難民番堤防部都係得一萬幾千
希望佢可以加油keep住出正版新番

題材普普通通，不過整體感覺上幾舒服，應該會追。
開頭花澤把聲聽唔出，過左半集就認到。

2句就認出啦，佢最貪錢角先用呢把聲。

同感
佢老母似隱世高人

人設好正

我諗呢幾集(小說第一卷尾)就會再出老師同埋講到妮可冒險記

魔法果part 仲好睇過好多戰鬥類動畫
輕鬆睇幾正

女主好正

估錯左唔係黎見老母
老師表情做得幾細緻 製作組應該起碼有睇哂原作

唔通睇女主
睇邊個都好, 老母應該有啲野

你一講製作組, 令我諗起白箱
成班製作組應該開會開得好high

睇左第一集
幾好睇
追下小說先

睇過下d台仔討論, d旅行故好似好黑下. 唔會係輕鬆正常旅行feel.

白合?

咁現實中如果長期旅居生活，都一定會遇到一啲唔好嘅事，有時走黑暗風都ok呀，當然希望唔好搞啲咩黑化

睇左集
女豬畫得唔錯
戰鬥畫得正正常常
雖然暫時無咩特別
留名跟進

話說老師明明係隱居魔女，點會咁易見人(女主老豆老母)
你話佢地唔FD真係講唔通

係嚟見女主？
9 估 老師同女主老母之前係拍檔 幫佢地國家所以而家先咁和平
之後女主老母退隱
同老師講第時生咗細路會比佢見下
所老師係嚟見女主？

咁多問題自己睇原作LA, 問問下又一班劇透撚透晒全世界.

起碼有睇到第8卷

黑撚到仆街，其次係奇怪，當然都有部份係正常或搞笑嘅

人設作畫都好好

01 gif (20/71)

Total: 71 gifs
album:
channel:

留名先
動畫化咗出黎仲係咁高汁，掂

好好睇
呢套最有動力追

老師似係黎搵女主老母

香菜

推爆！尤其ed！

「リテラチュア」／上田麗奈

第一集好睇，留個名先

幾好喎
整體節奏作畫同故事都好
第一集咁多人物描寫
有動力追落去

有冇人一樣好鍾意用魔法張啲野變出黎收埋個種效果
老師走個下, 成間屋變走咗好正

百寶袋算唔算

特效嗰部分整得好好

我就黎忍唔住要劇透

黎啦巴打4重

暫時係我最專心睇嘅一部新番

真係要

嚟啦巴打

劇透呀，無咩事唔好點落去睇

透得咁收斂

吸引你繼續睇落去#

睇完忍唔住想畫下主角，好耐未試過

女豬好婆

想問巴打呢個係咩畫畫program?

依個photoshop黎

主角好正有本子未?

等上色

播咗一集就想要本本

本渡楓把聲真係好撚正

要百合本

maple

之前睇話作者對動畫既要求就係唔好露底底
你地就要本真係冇人性

個要求咁獨到既

原意係希望所有年齡嘅人都睇得
但佢D故有部分好黑暗但好好睇，唔知會唔會cut

知你班友想睇，所以特登唔露比你地睇。

遊歷故仔都係要有啲位黑黑地先好睇

本本都唔係作者畫㗎啦冇所謂

唔搞咁多野簡單上色算

犀利

話時話佢本小說D插畫都幾靚，仲有本封面好似係過膝襪

主角專業衣架，我諗起gosick

仲有張著禮服

老夫真可愛都好多衫換

魔術學姐

あずーる啲白髮蘿係好高汁
最初都係插畫先留意到依個作品

邊度有得睇

青文有出中文

我有1-13

第11 本個譯者好似未翻譯完

日版?
想動畫完左接住睇

想奶

係咪上網搵到有
唔使買實體小說

日文-->簡-->繁中

想睇戰鬥會唔會開錯坑

我未得閒二校將簡中轉番繁中語法

收埋頂帽

呢套冇乜戰鬥

有幾黑？

我先！

在魔女之旅尋求戰鬥是否搞錯了什麼

百合，真香

第一張遠睇以為係saber

咪劇透啦

好似奇諾之旅咁 國家有啲唔合理既規則or現象 不過係魔法版

阿媽個樣愈睇愈似桐人

諗起沙耶同佢個frd

唔著底咪冇底底露

好睇.....睇得好舒服........
係中段星塵魔女係咁打女主有點嬲.....(事後解釋返原來係受款先咁做)

但....灰之魔女個名好唔型.......
臭菜個朵型好多

第1集可以露底個位劃黑左

我想睇老師聽花澤把聲
佢第一集就898

以後都唔會出場?

無睇原著,不過得12集,應該未必會再出

其實女主都唔係好驕傲姐，點解要打到佢喊

係lor...
我就係覺得女主咁聽話..加上任勞任怨....
臭菜叫做乜就乜...
女主本身都無高傲脾氣......係咁蝦佢做乜鳩

第1話令人有錯誤期待

戰鬥做得幾好

無所謂啦，隔離閃之軌跡主角都叫灰之騎神
因為部機灰色

大腿都好正

灰之saber

就係話佢太順攤， 要學得say no

女主角算開掛嗎

第一卷有一章老師會再出場
唔知動畫會唔會做嗰章

呢集嘅作用係講點解之後女主性格會變成忠於自我 同埋會自問自答咁讚自己

臭菜頂帽仲好靚tim
入面係星空

呢個咁靚嘅魔女究竟係邊個嚟呢？
無錯就係我

灰之騎士x炎之魔女=灰之魔女

其實芙蘭個師父係求其用髮色嚟改名

岩岩終於睇完第十卷小說，終於知道邊個係芙蘭嘅師父

黎啦

冇錯就係我
原本仲期待係竹達彩奈配

係咪因為咁戰鬥可以做得精細啲

戰鬥畫面真係做得幾好
就算小說冇，動畫都可以加下料啫

4重透未

佢阿媽會唔會係隱世魔女

有興趣請睇四重加密

又係樓主劇透呀

[url]套衫果然係家傳[/url]

直頭呼之欲出係邊個

慣左睇劇透但今次唔睇住 唔好引誘我

態度正確，要抵抗誘惑

有

Lm 幾好睇 女主靚女
第一集已經好感人 睇到眼濕濕

佢做見習生嗰時咪跟住個師父一齊旅行

沙耶個聲優

頭三卷小說沙耶出場次數唔多，記憶中好似淨係得今集

9:30

伊蕾娜個樣好淫

會唔會又delay
希望早日康復

準備食左右邊

淨係睇咗第一集動畫已經覺得好正

係
同感

十月新番最好睇的第一集應該係呢套

除定褲等睇

無錯就係我

好有奇諾既感覺 今集更加推動我睇依本小說 同奇諾一樣十幾分鐘感覺唔多夠講一個故仔

百合

好中意睇佢嗰啲自戀到極既自介

越黎越長

18歲都冇波
算,J腳

自己唔鍾意食磨菇然後揀哂出黎比沙耶

依家一見到土下座即刻諗起半澤直樹我頂

動畫既百合度升左好多

木棉花youtube 動畫得720p既
咩年代

想你支持翻版

正版免費仲想點？
除咗ani-one 其他動畫平台都係得720p

支持木棉花，就等於支持你自己
課金課金課金

唔係講笑
睇完第2集暫時最好
女主個種唔令人反感既自戀真係好正

個作者一定係細個比人迫食蘑菇
連續兩集迫返人地食

我覺得制作組會飛晒短篇故事，直接用一卷小說入面3-4篇長篇故事各做1集動畫

我寧願佢收錢 但有1080p

百合味

成日覺得黒沢ともよ好唔啱配呢d幻想類作品
上低音號果d先match

18歲仲係冇波

クソ魔女

咁嘅人設仲要有波嘅話仲得了嘅

點解可以咁好睇

想睇正體中文字幕真係冇其他選擇

呢套睇完覺得好舒壓

我好鍾意佢揮魔杖呢個GIF

OP正

02 gif (20/52)
冇錯 就係我

底底唔露得，但可以有出浴part

Total: 52 gifs
album:
channel:

第一個遇到既人個設定都幾牽強
又嘈

幾有趣

黎緊下集如果照原作次序就........

今集百合味濃郁…

平先好

有腳仲唔夠咩，咁高要求架

我要睇掃帚小姐呀

胸不平何以平天下

無啦啦入百合線
但咁快分開， 沙耶之後仲會出場❓

直接飛過去

間中會遇到佢

對沙耶冇咩好感

話説套野得女先識魔法?

太有機心，女主就比奶支菜教壞，佢就女主教化返佢。

未睇？

上集定今集有講啊，男女都有但係女既資質通常比較高，所以先會開多級叫「魔女」

掃咗兩集都搵唔到依句 魔女之下就係魔女見習生

下一次考試係下星期 沙耶最後要6個月後先考到
個試究竟係難考定沙耶唔夠勁 明明女主都話沙耶唔差

咁可能我記錯左係小說句野

點解套野女主第一集同第二集嘅性格差咁遠
第一集仲係細路女狗衝性格
第二集就已經學足晒佢師傅果d好似乜都無所謂嘅順其自然
係咪動畫飛左d野

唔係
同埋左過左幾年

因為依集對比上集其實已經過左兩年

愈黎愈自戀

14歲學師1年15
上集尾迷講左又過左3年
呢家18歲先出黎旅行囉

18歲可以那個了

套野書畫面咁靚接受唔到木棉花既720p

過左一年，今集多6個月多d

個3年應該未過？

比奶支菜調教完，第一集教女主唔好忍咁多。結果變左自戀狂

百合大好

小說第一卷第一章
所謂魔道士，簡單來說指的是能使用魔法的人。並不是任何人都能成為魔道士，幾乎都是得由遺傳繼承。我的雙親也都是魔道士。

魔女見習生位居魔道士上位，比魔女低一階。正如其名，是賦予女性的稱號。不知為何，女性產生魔法的能力比男性還要強，所以才只為女性準備了比魔道士高階的稱號。

成為魔女見習生的路只有一條。於試驗中合格，獲得魔女見習生證明的胸花，除此之外別無他法。只是，試驗難如登天，途中放棄的人也不在少數。

成為魔女見習生後，還有為了使一人符合魔女資格的修行在等著。那是度過在真正的魔女下，為了受到承認而努力的生活。這有可能是一日，也有可能要十年，一切都得看本人的努力，以及魔女老師的斟酌。

只要能被承認為真正的魔女，就能從老師手中獲得背面刻有名字的星辰胸針，以及老師所贈與的魔女稱號。我的話，則是「灰之魔女」這個名稱。

thanks 俾女性統治嘅世界

呢2集睇落魔法好似好萬能(連時間倒流都有).

但偏偏就無d environment scan, object tracking, 讀心術個d 基本野.

同埋見習魔女己經要團體混戰打到淨一個先可以做見習魔女. 魔女設定上就係戰鬥力/軍事大前提做選拔. 好明顯做得魔女都要有返咁上下打得.

我睇完都唔太明....應該係坐掃把好熟練..
係風魔法差D.......

但....沙耶因乜原因要無啦啦走去"撞" 灰毛?
(憶妹成狂?)

個考試堅難lo, 每次得1 個pass.

撞佢應該因為知佢係最年少魔女見習。偷左佢個章就無旅館會比佢住，最後一定會去佢打工個間。

好腹黑

堅黑。女主好人到爆。仲送多頂帽比佢。

係，女主堅好人
不過都睇到佢跪曬地，有誠意都直頭唔責怪佢

仲有得一齊訓

如果跟原作下集差唔多會有偏黑暗既短篇故事

最好就出公主啦

睇完對沙耶0好感

條女好正

想屌

曉蛇肉酸狗

點解女主冇魔法直接搵個野仲要俾錢個呀嬸

呢張超正

op有呢個畫面即刻正左好多
勁鍾意

好可愛地自high

今季老婆

好可愛

op好正

好流暢

性格賣點黎

可愛就是正義

上田麗奈

就係我啦

係囉，連時間倒流魔法都有，但係就冇啲咩召喚魔法(吸返個章返嚟)

話說依家木棉花冇得睇嘅?其他新番都睇唔到

直接將自己個扣倒流到返返件衫度
或者倒流件衫到有返個扣都得啦

我睇到喎

點解搞到好似jojo咁

咁怪嘅我真係睇唔到喎

crazy diamond

佢show咩野出黎
會唔會係你唔係香港

係咪開咗VPN

影片無法提供
無法提供此影片

冇喎

冇左花賊當堂冇咁好睇

小弟永遠跟隨Husky

已經有youtube睇都咁懶=.=

我習慣將好睇嘅動畫save 低
隔一排再投影去銀幕翻睇

聽講原文女主S到仆街，沙耶跪低果陣想踩落去

應該唔係都市傳說喎。

初代 BT 應該係個 setting 唔好，大幅增加 HDD loading。(講緊好似 2004 年咁上下)

不過近年已經無呢樣野啦。

係木棉花睇第一集啲留言已經疑似劇透咗
利申 受害者

你指芙蘭老師?

既然睇咗我都幫你唔到，除非用聖水洗眼

劇透撚無處不在

係冇咗個驚喜姐，睇佢點鋪排都可以既

下次睇淨係睇片好啦，唔好睇留言唔好睇chatroom

唔記得望佢係咪原創番就入咗去睇

BT落隻SSD都試過喇

講緊係 2002-2005 年既事，呢個問題 BT 第一時間改左啦。
當年一開 BT 隻 HDD 係 full load ... 完全唔停，好似係因為 buffer 既問題。

當然你搵隻新 HDD 去服侍佢實得，但當年好多用左一段時間既 HDD 因為 BT 而提早退役亦都係事實。

原作作者要求冇底褲

冇底褲同見唔到底褲差好遠喎

子供向既好多都有反引力裙，想睇內褲無咁易！

不過呢套係子供向？

作者話係就係lo

第二集就俾人偷passport

名為金錢既魔法

第三集先行圖出左，下集過癮啦

我覺得佢會cut走唔整無民之國的公主

無民之國個故完全係dark soul入邊走出黎

Pv2好似有一幕係無民之國
唔知有冇睇錯

好想快d睇下集

今次預告bgm同之前都好大分別

可愛如花的女孩 / 瓶中的幸福
放心，兩章都係黑嘅

集集溝新女

如花我一開波睇小說諗住蘿莉黎

半邊月亮的夜晚?
btw 我見到有落雪場景，融雪之前指日可待

安樂少女直頭撩交打既

好好睇，好喜歡老師啊啊啊啊啊啊！

佢唔出聲咪好地地囉

下一集個bgm陰森咗咁多

敬請期待

作者男定女 女主角沒穿吧

作者落左order冇底底睇
唯有睇佢h漫

我知 硬覺得白石定規係女人 男人點會唔俾睇底底

合家歡（？）作品既堅持

出到動畫所以想收斂下掛
廢事畀日本啲濕鳩PTA搞

伊蕾娜條裙咁短係個天到飛

女主個樣咁pure咁true但有d小惡魔性格
正撚到

yes

會唔會太好睇
睇咗兩集好想睇落去

下集

再加埋本渡楓把聲

點解沙耶見習生都有個章

木棉花睇唔到? 明明冇開vpn都睇唔到
影片無法提供，上載者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。

做左見習生之後就會有 身份象徵黎

其他片都係...

下 cut 左HK

全部都無曬，咁仲叫木棉花hk咩

香港人慘到...

原來有返了

回來了

岩岩見到, 原來有MV

係咪Cut左一段
收埋個襟章咁曳
點可能唔懲罰下
有無本子補完

罰佢等於獎勵佢

其實係個世界觀冇底底

無著

係, 我老婆平時唔著底底 大家唔洗討論咁多

OP都正到傻
loop緊 好想快D出新一集

今日先的起心肝睇，估唔到咁好睇
第一集已經好吸引，最緊要係百合
不過唔小心俾youtube cm劇透咗，我屌你老母

又係芙蘭老師呀？

溫馨提示：唔想被劇透就咪禁入四重加密，睇木綿花片源唔好多手睇埋留言同chat room

得一個人竟也不孤單 作伴有我夢我影我身

霑叔手詞

咁樣仲令人有幻想, 加想女主本身好似淫淫地咁.

識左唔夠2星期就俾人上床訓

咁大家女仔又唔同講法嘅
不過如果沙耶係男仔

黑澤朋世配喊戲真係有一手
喊到我都覺得佢慘
雖然個角色太有機心

只係初初登場個陣先有咁既舉動 睇落去先會發覺

今晚嗰集開始黎料

罰完喇
食緊事後煙咁

聽講下集係無民之國

廢事希望愈大失望愈大

入黎就係為左睇呢張gif

第11卷有冇中文翻譯可以睇

揾倒有去到第五章翻譯

屌我都係

總作監親自宣傳

黎啦黎啦

這位美貌唔輸比花海嘅係邊個?

那就係我啦

黑暗故

比想像中做得更好
黑暗故

女生貪錢個樣
見錢開眼

把聲好似佐藤聰美

呢集個結局好慘

還原隻杯呢段畫工超精緻

嘩，咁黑暗架

已經CUT左最尾果PART啦...轉左做暗示形式出黎 原本個結果仲黑

兩人對漸漸遠去的我揮手。艾米爾精神飽滿地揮舞手臂，妮諾則是靜靜地搖了搖手肘。
「…………？」
無意間，我與妮諾四目交接。
她的雙眸宛如深邃的黑暗，但那並不只是顏色，而是抱有本質上陰影的黑暗。
那是對什麼感到強烈絕望，彷佛死人的眼神。
那個眼神跟我第一次在村長家對上眼時完全不同。
……為什麼呢？

好黑暗
不過第一個故事完得有d突然

主角咁撚勁乜撚都唔做就走

其實冇講個女僕最後係點先係小說個尾

有d失望 動畫show唔到過種絕望感 無奇諾咁捉到重點 花篇過到短到...要補番小說

動畫本身就冇小說咁黑暗 但係我覺得變咗做暗示先更加黑

如果refer番個書入面魔法師故仔，「愛上美景的妻子勉強移動原本不該移動的身體，最後提早去世了」，女僕可能會自殺
動畫就講講下突然focus喺把刀度，我覺得可能會殺完村長再自殺

想問

原作第一卷第六章:

兩人對漸漸遠去的我揮手。艾米爾精神飽滿地揮舞手臂，妮諾則是靜靜地搖了搖手肘。
「…………？」
無意間，我與妮諾四目交接。
她的雙眸宛如深邃的黑暗，但那並不隻是顏色，而是抱有本質上陰影的黑暗。
那是對什麼感到強烈絕望，彷彿死人的眼神。
那個眼神跟我第一次在村長家對上眼時完全不同。
……為什麼呢？

我在看到下一個城鎮時才回想起這件事。
是過去讀過的一本書的結局。
為了臥病在床無法出門的妻子遊歷世界，以魔法複製見到美景時的瞬間，帶回與妻子分享的那個故事。
明明留下的餘韻這麼不愉快，為什麼至今一直想不起來呢。
愛上美景的妻子勉強移動原本不該移動的身體，最後提早去世了——就是這樣的結局。結果，那個故事是「為了他人所做的事情並不全是好事」，這種充滿說教意味的故事。
妮諾在看過那個瓶子的內容後，究竟想了什麼？究竟做下了什麼決定？
難不成——
「…………」
不，怎麼會。不可能吧。
回過頭，風在被塗成一片淡綠色的草原上奔馳。花草在太陽的照射下閃閃發光，隨風搖擺如微波蕩漾。
這片景色十分美麗。
不過，我應該不會再次造訪了吧。
去了肯定隻會徒增悲傷而已。

點解女主唔燒晒個d殺人花？就咁飛走算

唔係

你要記住，佢只係一個旅人

個陣只係講左個故仔結局係會自殺 但女僕實際最後做左D咩走去BAD END完全係自行想像 我個陣睇完就覺得佢會殺左個主人

係咪女主估到發生咩事(但唔知發生咗未) 先講唔想返去

旅人係旅遊咋，冇責任去保護人架

同見解 女僕活動自如 殺左村長就自由身 唔同人妻 覺得未必會自殺

都痴撚線
乜撚都唔理咁周圍去把撚咩

第一個故仔個結局 係咪成個城都會滅咗？
最後果幕勁多中咗招嘅人圍住個城咁行

啲守衛戴哂豬咀check人應該冇事呀

女主 :關我撚事
呢種態度非常正確

睇完第三集
決定追落去

同你個名一樣

因為個花園魔力唔知去到邊佢自己都驚驚地，加上阿媽個約定所以佢唔會英雄上身咁殺上去

By the way,劇透：

希望有啦，驚製作組用「緩步接近的平靜之死」做下集

吸到煙嗰啲人死哂？

btw 我睇小說嗰時無諗過條女會變咗植物，以為極速分解

我上網睇料話好似第4集就做無民之國，希望唔好令我失望

FF下，上田麗奈配公主

冇事既，守衛個反應都知佢燒到慣

唔係講話魔花會食魔力咩
女主唔係比較高魔力咩
點解zoombie化無效

係令唔識魔法既人中毒...

女主角提條友去比幸福個女仔睇，最後導致悲劇發生

「那些花有毒。」他沒有硬搶，而是平淡地說道︰「對身為魔女的你無害，但對無法使用魔法的人來說，里頭混雜的魔力好像會蠱惑人心——詳情我不清楚，總之好像就是這麼回事。」

「被那些花魅惑的人會被引導到花的居所，然後變成花的養分，結束一生。所以才會變成違禁品。」

咩料
又玩第3集Surprise?

佢特登影啲煙同城裏面啲人 最尾又一堆殭屍 似冚城剷喎

正能量撚鼓勵人咁

原作冇講過燒左佢啲煙有問題，所以唔洗諗咁多，我當佢影住啲煙係過渡畫面算

樂觀撚, 正義撚一向都係咁

就好似我課極金都抽唔到好嘢，之後你話俾我聽你單抽中超爽

成套野由第一集開始黑WOR.

完全唔係乜野Surprise

換轉個角度睇無女主既導火線女僕一生都要活係村長暴力之下 都係悲劇

要去隔離揾教授

估唔到第三集咁黑暗
本來以為係開心旅行番黎
好有寓言故事feel

btw 動畫好似skip左好多內心戲?
有幕主角用魔法棒指住村長係咪想殺左佢

睇左3集之後好想追動畫黎睇

我拉開椅子，在杯子的殘骸邊蹲下，拿出魔杖。
我把回歸原狀的玻璃杯交給妮諾。「小心下次不要弄掉了喔。」
「哎呀，真是不好意思。不只讓你見笑，還讓你修好了玻璃杯。」從旁插嘴的村長語調十分平靜。「快，還不跟她道謝。」

其實原作冇指住村長呢part，亦都冇描寫村長驚女主

就係我

係女主腹黑姐
我諗住係木幡真琴果種魔女番黎架咋

睇完呢集都知女主唔係大愛左膠. 唔會做太多干涉.

頂多都係送下花同整返打爛左既水壺.

成套野由第一集個格調都係光明包裝, 但不排除人性醜惡既描寫.

第1, 2集出錢收賣人(老師, 爆料老媽). 睇魔女章住酒店(階級主義), 扼女主教魔法.

呢套野跟本暗黑系.

其實邊撚道黑, 少少野就咁驚訝

第一個故事完得有d突然，第二個故事一開頭冇耐就估到係咩事，到後尾比幸福個女僕睇果陣都完全明白，條仔咁做只會令女僕痛苦

個女主好撚仆街
叫人做完啲嘢不負責任咁走咗去

咁又真係唔係好黑既....

1收集幸福
2條村好靜
3全程唔見其他人
4打開個瓶就見到其他人既幸福情境

.....

究竟係真係唔係咁黑
定其實真係好似我諗咁但畫公仔無畫出腸

大愛左膠唔係咁解喎
出手救人係良知
如果條女真係殺左人之後仲有人話幾衰都唔應該殺人呢D先叫左膠喎

大愛係既，如果呢邊係王道式達伊大冒險，主角一定嘴砲一堆大道理, 對面唔夠講就出手, 再黎所謂英雄救美

就算唔係好黑, 都唔好好似套野白咁. 定係條友天真到覺得全程好正面.

okok, 睇慣王道大愛系列. 成日估女主幾時出手.

點知轉過頭都係飛左去

所以我話佢周圍去黎把撚
學咁多魔法又拜師仲打嬴師傅
出到去小至賣下魔法道具或者醫下傷者賺小小路費都冇
唔通做魔女就係為左識飛去旅行慳時間？

女主只係享往旅行, 唔係享往做正義撚.

魔女叫有能力自保, 唔會咁盡覺得女主去黎把撚.

而且女主都係岩岩學滿師, 未真係經過乜野歷練, 睇慣王道劇情好易出現認知偏差.

比較無聊嘅第一卷都要佔5集，一季得12集完全唔夠

第二季 女主好j咁多, 收視應該好過奇諾, 賣碟夠多等2期決定

你都係睇翻王道動畫啦，睇到咁嬲咪勉強自己

應該係刻意咁早就安排講個花田故事出黎, 同你班讀者/觀眾開宗名義咁講呢一套野唔係一個咩正義撚拯救世界既故事, 純粹只係一個觀察者對唔同人事既所見所聞, 有時只會順手先幫下忙(教下saya)但就唔會去過份干涉特別係花田呢樣野咁危險

唔係有魔法野就有黑暗野咩

今集兩篇嘅結局都係主角有份造成

快D讚我多D

個村長見到女主果陣係咁𥄫佢唔通想...

真心覺得女主冇乜同理心
正所謂能力越大責任越大
幫到幾多就幫幾多, 但睇落佢完全冇咁既意欲
再者奴隸果到, 其實用下腦都知,
比個唔幸福既人睇人地幸福既畫面, 唔自殺都會sad la
女主自己就咁就走左去, 完全唔會後悔自己叫條撚樣比妮諾睇ga 咩?
最理想就係帶埋佢私奔, 教下佢魔法咁lor
有陣時個個故仔都為黑暗而黑暗, 會搞到bad end 好cheap

因住俾人屈你大愛左膠正義撚返去睇王道四天王救世界bababa
作為故事既主角可以做錯決定救錯人甚至害死人
但冇理由對個劇情零作用
你換任何一個人代入個情景都唔會除非佢弱智
就算你真係唔做野起碼心裡面都覺得無奈
冇理由一路飛一路唸住唔撚知呀我唔會返黎嫁啦

呢句令我諗起小圓

我都係咁諗,focus落對腳再掃上個胸度停左成幾秒,仲唔係...
同埋女僕開門出黎果度見到有人先執正條裙,應該係做緊村正既_ _

雖然伊蕾娜係成個作品既女主角
但喺呢兩個故事既定位只係傍觀者
對劇情零作用好正常

就係呢個問題
大愛左膠正義撚就直接帶埋佢私奔開百合end
直接燒爛個花田拯救世界la
問題係就算你唔做以上既野, 都仲有好多舉手之勞可以做到
而個女主乜都冇做, D對白仲要講到關我叉事咁
真係冷血先做得出

建議你可以唔使睇落去

呢集就係話你知個定位就係咁
唔滿意咪去睇翻王道救世界，有講錯？

淨係覺得開張白喺壞嘅意味上煩過「いいえ先輩」，再睇埋落去搞到有啲印象不良，要扣分

睇過吓奇諾，所以完全可以理解同接受

唔好講到旁觀咁遠，一俾人利用、二後過客，無意中都有份加速劇情（唔講心態或者責任問題）

講到得一個極端又冇講錯？佢已經唔係想人做啲咩

雖然我覺得問題唔大
但係如果想表現主角抽離嘅感覺的確係唔應該咁樣賣角色
呢套第1集已經幾突出賣伊蕾娜呢個角色嘅元素
呢方面處理上對比奇諾呢個前輩係會差少少

咪就係做到無論有無女主既存在,其他人都係會有咁既決定/做法
即係有無呢個人既存在/干涉,個世界都係繼續運轉
女主既定位就只係過客,記錄者

咁個故事定位係咁, 你唔岩睇咪唔好睇LO, 無人逼你睇 .

主角一定要干涉世界先唔係弱智? 一定對劇情有作用? 咁D史詩, 敍事, 紀錄片唔使拍LA. 全部都係弱智.

女主無覺得無奈咩? 最尾咪好撚無奈咁諗起個悲劇結局, 話自己連諗都唔敢諗個結局係點丫.

仲有大愛左膠都只係取笑下女主唔係咁既性格, 又唔係話讀者你地 睇鳩UP回覆都代入敢咁重, G點咁敏感做乜者

唔識欣賞咪算LA, 唔岩你口味, 又想J女一路睇一路屌咪認左佢LO

咩極端？你自己接受唔到主角係呢副德性，棄番唔係好正常？點解要迫自己睇？

爽呀
睇呢d野根本勁舒壓
現實中就係d人乜都要逼你理 仲話咩責任道德
所以見到女主咁真係勁舒服 想走就走
呢d先係真正嘅自由
好羨慕佢

個傻仔駁唔到就淨係識比負皮

話人極端, 明明最極端係佢. 個句『 換入任何一個人都唔會咁』. 仲唔夠極端

岩岩睇完，留個名先

都唔撚係同一個人眼殘就咪撚學人回post啦

其實要討論既唔係第一篇咩
動畫做咩要整到女主好似無心之失殺晒成個城既人咁
唔係睇到#484個reply，真係以為女主搞到城滅

其實開頭送花比女主個人係咪有問題

呢套偏寫實就係咁架LA.

就算好撚有錢, 去非洲旅行見到窮人/奴隸, 甚至強姦/強劫現場, 比你一團幾十個人都唔會出手/比錢/救人. 最多咪就係做報警撚.

你估有錢到李+X級, 可以去飯堂食個飯都捐一百個咩. 女主係作品入面只係岩岩升級既年輕魔女, 又唔係實力勁到top class. 真係話出手就出手咩.

故1咪最多通報返個花園係邊, 無lala燒完你又唔知物主係邊個. 點知原來係人地國家機祕咪仆街lo.
故2更加on9, 只係一個奴隸, 但又無傷痕又無証據虐待, 個少主仲要天真過天真嬌. 女主只係慼個故仔推斷. 完全無出手既餘地.

干涉都要有理由, 事實就係今集2個故都唔似第2集咁比到足夠理由去干涉. 咁都唔明不如當睇女主風景故咪算, 唔好諗咁多la. 當廢萌番咪幾好.

一般唔識魔法既人見到呢種花都會有幻覺.

個女己經中左花既魔花.

我就覺得係，我見佢面色好似比其他人白咁

當廢萌番睇既話 去睇點兔或者熊熊啦 呢套根本唔係咁既定位

咁多時間去TRACK POST, 唔怪得你會覺得女主去旅行把撚既. 做私怨毒撚咪幾好.

唔好否定其他放棄個腦去J女主既權利.

奇諾直頭打劫搶掠齊曬

其實我覺得係個反差太大啫，同第一集女主個形象唔同，雖然你睇老師收錢個態度就知呢套野唔簡單

不過，咁先係處世之道，完全冇問題

唔會阻止 伊蕾娜貪錢既一部份都係我鍾意既地方

老淫蟲心虛

我到而家都仲有懷疑

用個輕微啲嘅例子，個分別係你講咗句平常話令一個本身唔開心嘅人唔舒服，同你附和另一個人講嗰句嘢。的確應該會有第個人、或者個問題嘅源頭本身去造成嗰個結果，但噉唔會否定咗最終係主角見埋最後一面，故事上係自傳多於見聞
你幫人哋送嘢、俾人請食飯，同你見到有人做呢啲嘢埋去吹幾句水、搭埋枱都唔同喇啩

小惡魔性格

燒花田呢個問題真係所有討論呢套番嘅討論區都有問過
首先，個花田同女主無怨無仇，做乜要佢無端端燒咗個花田？正義？唔想有其他受害者？女主橫睇掂睇都唔係D咩正義撚，唔會專登出手，加上佢只係一個過客，唔會插手旅途中嘅城市/國家發生嘅事，費時有手尾要返去跟啦
而且，個花田嘅魔力係uncertain，雖然佢睇落對魔女無害，事實上佢如果發威個力量可能會好勁，你見一直都冇魔女/魔導士清到佢就知
而且女主應承咗佢老母有乜事就會速撇，花生都唔食，仲期待佢清花田？

幾年前睇過既小説内容仲好清楚記得 今集開頭已經自己劇透自己

每個故都咁短仲要第一人稱其實幾令人不安
好似啲花嘅煙有冇毒 村長有冇對女僕做過啲咩
想像空間太大

其實我明d人講嘅問題係咩
頭2集同今集女主角身上嘅感情色彩係明顯有唔同
即係我睇頭2集如果唔係見人討論我都完全聯想唔到奇諾之旅咁

我慢鏡睇番城滅果part
每個人都拎住D花咁行
其實中花毒既人係咪識搵下個target?
>呀妹會搵番呀哥

應該係

我都係睇YouTube 下面d評論先留意返
好橙

一開始冇留意佢執正條裙 不過聽村長講嘅嘢都get到少少 只係唔肯定

我見村長係咁𥄫女主都大概估到女僕同村長發生過乜事

呢個真 姐係咁
女主旅行 做客
花田 第2個故仔個地方先係主

係咪期待王道劇情
覺得會想拯救世界
女主會令花田翻天覆地

你上帝視覺 梗係覺得要燒左花田啦
我去旅行唔通又搶左女僕走咩

不過兩睇啦可能有人期望啲預設劇情

蘑菇係咪作者最討厭食物
女主無啦啦好得戚 性格好正

第一人稱咁做 咁先令讀者代入到主角嘅見聞 佢唔知嘅野我地都唔會知 唔會下下上帝視角

03 gif (8/26)

Total: 26 gifs
album:
channel:

今集基本就係呈現比觀眾睇女主係呢D情況係唔會過度干涉 瓶中的幸福咁 佢有表現出對村長既不滿 但就只可以做到呢個程度 擺係現實 要幫個女僕既話 都係會有一堆後續問題需要處理好先可以叫解決到件事 但佢只係一個旅人 冇呢個責任

再睇返真係好黑暗 好撚慘 如果最後佢選擇自殺都的確對佢係一個解脫

如果將女主個價值觀放係現實文明社會，應該唔會被人接受，不過呢套係一套動畫一本輕小說，唔需要完全同現實價值觀一樣，作者本身都想利用呢點去帶出信息比讀者

可能係殺左村長呢

女主由第一集開始旅行咗三年半喇
可能係呢方面嘅事經歷得太多先會唔想理 始終件事只係其中一段旅行嘅經歷 對女主嚟講根本wfc

真係好正

睇佢軟手軟腳咁 好似都好難殺到

夾埋個仔一齊

現實就係咁㗎啦

成個世界咁多事情你點救曬

唔係fate zero個結局都唔會咁啦

根本套野太現實，有啲睇慣童話故事搵避難所嘅人接受唔到咁解

其實講到尾 覺得反感嘅人都係因為用我地身處嘅時代背景去代入
但係女主個世界資訊流通唔會係我地咁發達 佢每去一個地方都對佢黎講可以係0認知 咁好自然唔會想惹到麻煩上身

睇到上面個留言專登返去睇返女僕出黎果到

個仔識魔法但係比佢老豆教到成個懵仔咁 我覺得個女仔自殺之後個仔黑化殺佢老豆機會仲大

btw 第一次睇果陣幾驚d餸會落藥暈女主

要搵避難所番的人，小弟會建議睇番上季魔王番，理滅劍毁天滅地拯救一切絕對無敵爽到爆

見大家話好黑
有啲期待
可能因為伏線太明顯同唔係好黑
好多野好快都估到
睇完有啲失望覺得無咩特別

不過氣氛凝造得唔錯
希望後面再黑啲

觀光咋嘛
難聽啲講就係去周圍食下花生睇人仆街

利申: 動畫黨 唔知後面點

真
以為上連登仔嘅人應該有返咁上下現實
點知比我見到咁多人話個女豬

我眼中直頭無黑過
女主根本無害過人有幾黑

增廣見聞唔得嘅咩
有能力奉指要拯救世界

做到魔女證明更加有能力可以係旅行保護自己
另外其實做魔女都係有著數
好似第2隻都有講無左個魔女章啲無房租比佢
之後仲有咩著數就唔知啦

有少少黑暗同現實先好睇
witcher 3 同奇諾都係經典

我覺得個黑位係個二世祖俾肉便器女僕睇前路滿希望啫

即係個私樓仔俾個劏房仔睇自己屋企去鼓勵個劏房仔，人生滿希望，前路由我創咁

其實我覺得女主唔洗睇魔法書都會知個結局，不過呢啲好難講，畢竟如果人人都明呢個道理，就唔會有人開口就"急"著脷啦

本子劇情

呢段真係好值得大家深思，你以為做既野係幫緊佢，但其實係害左佢

又一個本子題材

第2集已經skip住黎睇

其實啲故事好普通
只係你地冇諗過會做負面嘅嘢

睇呢套有啲感覺, 好似玩緊witcher 3 / rdr 2個open world咁
去到小地方會遇到好多大大小小奇奇怪怪, 包含人性嘅事

花田嗰度，首先個花田既事跡周圍國家都知。然後個衛兵會去到個花田唔係因為中毒，而係因為包住束花塊布係妹妹既衫黎（小說有提），佢肯定到妹妹入左花田先走過去，亦即係大家都知花田既大概位置喺邊。

所以，如果周圍國家都決定要消滅個花田，然後個花田隨便放個火或者搵個魔女去就搞得掂，佢地神早就自己去燒/搵魔女協會去搞，但佢地冇。一係個花田過於危險唔能夠輕易解決，一係考慮到其他因素所以要保留（例如會破壞生態等等啦吓），無論邊個情況伊蕾娜自己貿貿然去處理都好易出事

第二點呢！
只係個普通人呀！

不過，幸福的瓶
背後其實暗示點解 記載黑暗面會偏多！
睇太多幸福時刻可能令讀者絕望
增大自殺風險

有錢既去旅行
無錢既睇書、漫畫、小說
其實平淡人生都想了解多啲其他人生活就算

你當女主只係記者黎 周遊列國記低見聞
係唔會點樣干涉到事情發展
上半既花冇接觸到個男仔 佢仍然決定自己去送
下半就算唔慫恿開罐 佢都係會開罐
咁根本唔係女主錯失 女主亦無責任去拯救

溫柔和美麗有時會化作殘酷

好心做壞事

伊蕾娜 = 加速主義者

有冇諗過其實落咗但係女主有魔力冇事

Ptt有講女主花田唔係見死不救

其實第二節個金毛做嘅嘢就係exactly社會大眾認為可以幫到有自殺念頭嘅人做到嘅嘢，
which is同佢哋講呢個世界好繽紛好positive，鼓勵佢哋諗得正面D，
但事實同佢個故事講嘅嘢一樣，
愛上美景的妻子勉強移動原本不該移動的身體，最後提早去世了
動畫床頭嘅刀仔就暗示咗佢好可能係自殺死，
而由佢哋分別嗰個畫面其實都可以見到個女僕嘅影子其實係淺咗，
反映到喺佢望到個美景之後個人其實更加消沉，冇令佢更加有希望反而令佢喺自傷嘅深淵入面越踩越深，
其實都回應咗今集嘅主旨，
有時好心反而會成壞事

呢一集個人覺得幾好睇，因為伊蕾娜嘅行動係好真實，唔會夾硬嚟拯救世界，有事就撇
要記住，佢只係一個旅行者，以一個旁觀者嘅角度紀錄旅程中嘅風土人情，唔係正義執行者

而且，伊蕾娜係因為想好似細個睇到個故事個主角咁環遊世界先會想成為魔女，唔係因為正義驅使先會想做魔女，有邊集佢有同你講過女主係個正義閪？

想喺呢套片見到佢拯救世界嘅人係咪搞錯咗D咩？

漫畫有啲補完情節小說同動畫都無交代
想睇左漫畫先嘅就唔好撳下面

大叔由腳望到胸，盯住胸一陣之後好不屑咁嘖左野，可能女主太平大叔睇唔啱

睇動畫又好，現實又好
大家都知，女人冇prefer過靠自己能力改變世界
有幾可有套天使與龍之輪舞曲丫

應該係見到係魔女 唔夠佢打

我都覺得係

又好似有道理

是但啦 女僕都冇 咪又照............

漫畫都幾有波

細細個買諗住有，點知大左都係冇，投資失敗

睇嗰段都心諗條女咁慘
俾佢睇人哋幸福嘅嘢嚟贈興咁
只會更加觸景傷情，傷得仲甘

條仔好心做壞事
做多咗

現實系啫
你去啲窮國家旅行都有機會遇到

好正， 好耐未見過呢啲自Hi 主角

剩睇一集就唔算黑
但唔知頭唔知路嘅，
睇完上集應該諗住今集繼續睇啲治癒嘢
點知比套奇幻潮你

所以，依個閉月羞花沉魚落雁既天材魔女係邊個呢

冇錯就係我啦

呢套係唔係一套由揸電單車變成騎掃把嘅奇諾之旅

二次元計，小小黑
套番入三次元，日常處事態度黎

根本就係

個女僕應該有比村長搞過

見村長個對白應該有 唔知原作黨有冇補充

用gif答你

衣衫不整咁行出黎

大波過女主

伊蕾娜生日快樂

我睇人話好似係冇 只係暴力對待

btw有冇村長視姦女主張GIF

女主平係重要特徵黎

俾個山丘仔女主都好啊
18歲既女主

所以個結局係替父戴帽？

山丘仔唧出嚟應該都有嘅……

小說冇 伊蕾娜就只係睇到村長佢鬧個女僕 動畫自己加鹽加醋 不過奴隸有做呢D野其實唔出奇既

伊蕾娜集集都俾人呃

見到個post咁多人仲係度講緊乜撚野正義撚大愛撚
乜撚野寫實現實
但問題根本唔撚係呢度
你估人地真係冇睇過黑暗/現實既野？
容我打篇長文詳細小小咁講
我見到上面有人貼台灣人講原作
都發現同動畫係有好撚大分別
我冇睇原作單純以動畫去講
因為動畫唔係為原作讀者服務
唔應該要觀眾明白佢cut左既野
而且仲應該要係吸引人接觸原作先係好既動畫
所以我單純用動畫黨既角度講睇完呢集有咩感覺
首先花田果度有人話燒左佢我就冇咁唸過
我唔覺得花田篇有咩問題
想像下你係蟬鳴個世界去雛見澤旅行
當地人同你講有作祟有人痴線有人死有人失蹤
你唔係執法人員/陰陽師/科學家真係關你撚事可以走
不過亦可以想像下如果係哈利波特世界一個巫師畢業生
係麻瓜世界當然唔應該干涉因為牽連到既野好撚大獲
但如果係魔法世界呢？你可以做多一步寫封信去魔法部
可能R到job有錢收又一筆旅費
當然唔寫直接走都唔係問題
睇完上面篇野呢個位對主角既影響係連接到下個故事
但動畫就完全冇呢D訊息所以觀眾對主角既認知又唔同左

因此第2個故事就好有問題啦
比較多人都係討論第2個故事
我既感覺唔係咩黑暗咩現實
而係突兀下咁就完嫁啦？做乜鳩呀
再次重申我只係講動畫版姐
我唔知原作係咪有更深入既野或者更多細節
個故事有更多既發展空間
但個青年既行動好似完全冇原因
就係為左個想寫「瓶中的幸福」個標題而整個瓶咁
你要玩黑暗可以話個青年表面上就對條女好好想佢幸福
心底都只係覺得佢係奴隸
因為呢個係類似中世紀既世界觀
遲早都係我既所以而家「試用」下完全冇問題
D人就係咁既思想，係咁嫁啦吹咩
作者想全年齡向所以冇咁寫，唔緊要

亦可以問青年點解唔帶佢走
青年講既答案絕對有發揮空間
例如話呢個國家既文化問題
就算我有錢都冇用
出國又唔知出面係點等等既理由？
係現實早幾年睇過新聞係落後國家
有條女十幾歲同隔離村男仔拍拖
俾人發現就成村人捉住佢全裸遊街示眾
行哂咁多條村一路俾人掉石
如果青年講出點解我只可以收集呢D撚屌野
呢個位絕對係可以將個故事再昇華
但動畫入面乜柒都冇

亦可以話村長係女主面前扮好人
女主無意中發現村長真面目
但由於某D原因決定由得佢都可以
前面呢D都算
最大既問題係女主走既時間同青年俾瓶條女果part
你話要俾佢幸福，How？就係收集埋D撚屌野？
會唔會應承賺錢帶你走？會唔會求魔女幫手？
就係攬住佢就冇啦？

女主咁鐘意食花生做記者
一個不幸既人可以一瞬間感受咁多外面既幸福
簡直就可以俾山區兒童一個食完自助餐既幻覺咁神奇
呢個咁有魔法世界風格既事件居然唔留多陣睇下發生咩事
夠膽飛暈全世界但係唔敢睇之後會點
會唔會佢地真係私奔父子反目成仇之後sad end？
會唔會條女殺左村長
然後個仔仲on99做左膠覺得條女有問題
要搵衛兵拉左佢/親手殺返佢sad end？
又或者個仔原來都一早想做低個老豆
而家索性直接同條女走good end？

係咪作者知道點寫都係爛尾
所以懶有深度又開放結局咁end左佢
之後好似女主咁交完貨就走？
OK就算你開放結局女主會唔會反思下
自己係城市出世有個好既家庭又有天份
可以自由選擇去做魔女
拜到個好既師傅而家仲可以周圍去
唔洗做奴隸又唔受毒花影響
係好幸福覺得感恩？
完全冇唸過反而唸個好似好深度既故事
好似覺得自己係超然既存在
人類總是要犯相同的錯咁

女主同頭兩集好似換撚左人咁
變左不食人間煙花既神
睇瞬間看地球睇到呢度廢撚事睇
都話左咁樣唔好嫁啦
轉台睇下其他國家D街又點仆先，哈哈哈

然後一班觀眾就覺得自己識欣賞呢D「現實」作品
就好優越笑鳩人唔用腦當廢萌
一係就叫人返去睇龍傲天開後宮救世界打飛機
計我話呢D人就真係冇用個腦睇野
人地睇完發表下自己觀感都要俾你批評用黎幫自己打飛機攞優越感
要黑暗大把野黑過佢，靜係魔法少女都一堆
乜鳩育成計劃呀，Site之類
現實類我就最鐘意「銀之匙」

最後雖然係有令人不解既地方
不過暫時我依然覺得呢套係好既作品黎
會想睇下呢個魔法世界仲會有咩其他小故事

咁就錯啦，其實佢學晒佢阿媽同老師啲野

證明你真係仲係對主角既定位執迷不悟 完全唔去理解女主去旅行個定位係乜 冇錯呀 係有好多野要考慮 但係佢就係唔會比自己過度干涉 如果佢樣樣野都要干涉到底 你認為佢要係條村幾耐先解決到 就咁趕走村長解決到？事實就係女僕個心理狀態已經去到好唔正常 唔係佢一時三刻就可以搞掂 出左手唔理後續先係最不負責任 佢冇呢個義務去做 亦都唔合佢作為旅人唔會久留既原則
如果你真係期待佢見一件解決一件 伊蕾娜係作者筆下真係唔係咁王道既角色 佢有時係會幫到唔需要再幫為止 「融雪之前」就係例子 但唔會係每次都咁做 甚至大多數只係因為為錢工作先會出手
講到尾你都只係睇唔慣一個會係事件定位自己做旁觀者既主角 仲有 佢係去到最尾見到女僕已經眼神死先覺得可能好心做壞事 但係佢唔會去查證 但係咁又點 咁真係關佢撚事呀MA

其實做得魔女 都係唔正常
女主咁做完全正常 魔法亦都唔係萬能

現實就當你有支槍可以保護自己去旅行 當你去到一個咩都唔熟悉嘅新地方 人地好客請你食野 不過人地對個奴隸差 但係個奴隸係人地真金白銀咁買返黎 而人地個社會制度就係咁先係正常 你會唔會為咗個唔識嘅人而去救佢先

唔緊要
無波都係好撚正

伊蕾娜集集都讚自己靚
咁要望清楚
視姦完俾伊蕾娜西面
伊蕾娜坐立不安,又有啲不耐煩

淨係對腳都玩幾日

但係女僕都係平

嘩屌，依家寫論文咩

對得多，厭左

但佢已經18, 無得再發育

嘩原來係咁，淨係睇動畫真係發現唔到

見到呢一集唔少人都話黑暗，但係我覺得係creepy多啲，例如前半好多人變晒做喪屍，同埋嗰個「幸福碎片」我成日凝住係個仔殺咗人攞返嚟嘅

上面小說黨好似話中毒唔關啲煙事但係點解釋啲冇接觸花嘅人變晒喪屍

我覺得今集做得幾好嘅就係點出返個主題，就係「旅」，上集女主教沙耶，令到觀眾覺得女主都係會幫下手教下人救下人咁，但事實上女主只係一個過客，冇必要係咪都幫，而且有時幫完都未必係好事

諗住女主會整個木板提下啲人花有毒，
不過要整應該大把人整左，所以感覺得動畫表現得唔好

啲外地人好似女主咁唔知頭唔知路行左過去咪中招，然後佢地攞啲花出黎，有啲冇警覺性既人攞左咪又中招

其實，小說最尾講話見到有人攞住花行去一個國家，可以好似動畫咁理解做又有人中毒，但亦都可以理解為只係普通人咁啱攞住花，隨自己點諗

教沙耶只係因為個胸針唔見左要搵返先可以走人,
咁反正都要留係個城度一段時間先順水推舟教埋
做旅人梗係多一事不如少一事,只係咁岩上集有個錯覺俾人睇女主會出手幫人

其實我都覺前後2集突然一個角色嘅感情色彩唔同左係有少少怪
不過呢d故事好難用合理性批判女主角做嘅嘢
至少佢冇違背同老母嘅承諾就ok

同港女1樣
日日話自己「天生麗質難自棄」

點知女主周遊列國無意中害死咗千千萬萬人 最後成為世人忌諱嘅「魔女」re0咩

呢個例子咪係奇諾之旅

村長同女僕肯定有xx啦

衣衫不整 同 村長用好色眼光望女主 兩件事，唔係你地講我都 GET 唔到。

衣衫不整 - 剛剛做野做到一頭煙，實係哩哩啡啡
目光 - 以為村長留意緊個魔女章

係我想法太單純了嗎？

至於花田讓我想起了罌粟花 ...

咩番黎?
黑暗野黎?

咁點解條女咁驚村長 我相信有野啦

成日比人打，正常人都驚啦。
正如未解放前既黑奴 ...

村長個仔應該都係咁諗...

其實魔女都只係有自保之力
本身都係脆皮法師，比人先手既話好易比人收皮
睇小說主角都有幾次都差d比人收皮
如果主角乜都走去理既話死左十世

動畫講花田故事真係比較突兀，同小說比差好遠

至於點解主角唔處理個花田方面
花田個國家要處理既話，一早處理左喇，你估成個國家都冇魔女咩
人地個國家都冇出聲請求主角幫，主角唔理先係正常

女奴果度又係
主角又可以幫到d乜? 帶走條女? 之後又點安排佢?

冇睇小說，覺得女主有少少仆街

簡單啲講
根本幸福時刻就同鞭屍無分別

但個青年既行動好似完全冇原因
首先佢講過想溝條女
所以見條女咩都無見識過
佢收集好多「幸福」片段
想開心SHARE比條女
話比條女知人嘅生活實際上可以好幸福
依個咪係佢行動原因
當然另一種諗法其實可以係鞭緊屍
等條女知到底相比起佢係幾撚慘
但以個男主原意
我唔覺得依個理由整個瓶有咩問題

係我諗得太簡單定你諗得太複雜

BTW 其他你提果幾套黑我都唔係幾覺得黑
有咩多啲推介

我覺得第1丶2集已經鋪排左講有黑暗野
都好明顯下
至少我睇完第1集但未上連登POST前
已經當依套唔會咁純真

伊蕾娜真係好正一啲都唔造作,關我撚事理撚得你

睇d表情都知
仲有村長大人.........

原來唔止呢到，連台灣都有人接受唔到咁寫實既劇情。

不過人地唔鐘意會揀棄番。唔會一路睇一路屌。

都唔好講到敢，佢係唔敢知姐

#453
唔好咁懶

主流動漫主角都係爛好人, 加上d人又比佢可愛既樣呃左以為佢係一個好正面既角色
我睇都以為佢會去燒花田, 但知道原來佢唔會去干涉之後就知呢套野主角既人設佢既立場定位係點, 個作者想係咁就咁唔岩觀眾心水佢地可以唔睇, 去屌一套唔係你心目中想睇既野又何必

不過，我應該不會再次造訪了吧。
去了肯定隻會徒增悲傷而已。

呢個真, 可以屌作者寫得差. 可以屌一套攪笑片D橋唔好笑.

但走去屌一套攪笑片點解唔熱血, 成件事就係佪讀者問題.

劇情需要
個少主無比女主提 本身都會比女僕睇

「我雖不殺伯仁，伯仁因我而死」

條友根本就係混亂中立

其實比著我係女主應該都係i don’t give a fuck
btw覺得故事帶出自認為為人好而做嘅事 唔一定正確呢點幾好 好值得反思

伊藤潤二d 故仔都無收尾，點睇

第二個故就係想講好心做壞事, 但偏偏有班傻膠屌鳩女主唔出手.

個故跟本就係諷刺緊呢件樣野.

剩係睇動畫,唔係好覺有咩問題
「別認為自己是特別的人」

個最大問題係主角行動邏輯不一致
第二集，人地撞埋嚟，你幫佢執手尾，仲幫手教人魔法，最後就算知道其實個女仔偷野都原諒佢
咁觀眾都會覺得佢係個樂於助人既好女仔咁好正常姐
所以今集花田個度我expect你做d野都好正常姐，奴隸個度我覺得ok，始終村長真金白銀買個奴隸，但花田個度一把火燒左佢我睇唔到會影響到邊個
上面d人係咁話女主只係記者，我無問題。你第二集撞完車講句sry拜拜，今集咪幫手復原個水壺。全程行動一致，咁咪得。
睇完第一集以為會係同奇諾同級既作品，但暫時睇落差左幾條街。奇諾個種黑係舖殿係d細微野到咁滲透出嚟，依套d黑有d平舖直敘無乜氣氛。
但依套女主真係好正，都係會繼續追

反而我覺得花田果到完全冇野駁喎
假設個花田係同日記個魔法花係同一個黎 咁即係已經存在咗都一段長嘅時間 而咁長嘅時間都冇任何人/國家要求去燒咗佢即係中間唔多唔少都有佢嘅原因
所以女主唔多事去燒係好正常喎

另外我個人諗法 對花田完全唔了解 唔知d花係點嘅魔物 你唔攻擊佢好地地 萬一攻擊佢佢識反擊仲好勁咪仆街

根本成班都仲係捉住唔幫手呢點黎鑽牛角尖 花田已經講到好白 大自然存在魔力 魔女會係呢個環境鍛練自己 國家意識到花田既問題 但冇諗住燒左佢 實有原因 而伊蕾娜已經講過 有種花係會有意識 攻擊佢可能會襲擊番自己 佢根本就評估唔到花田有幾危險 仲on99咁覺得就咁一把火燒左佢就得

唔覺得女主有乜問題
係個故太短，內容唔夠充實
同時見班人同「寫實」嚟辯護好ON9

動畫黨想問一下
女主帶花入城既, 係咪守衛燒完搞到班無魔力既居民中毒?
有無人解釋下最尾依幕點黎, 睇完以為開錯番

咁唔睇了

我覺得似係國家對於呢 d 危害國民既野置之不理，
然後到規模夠大，d 喪屍就向附近既國家發動攻擊。

俾植物上身嘅人應該冇乜攻擊力，反而佢地手上嘅花先係問題，不過城衛兵帶晒罩都應該輕鬆對付到

其實無#484個留言
我係會覺得個守衛on99
將毒花燒左佢
搞到毒性之後散播民居
然後中毒去花田個到(參考第一個守衛）
未有巴打解答之前我理解係咁

我都係
以為前半part女主帶扎花黎累到人
後半女主叫人送嘢又算害到人

仲心諗成集都係睇佢累人

原作冇描述過燒花空氣傳播，動畫依種畫面當過渡又好咩都好；原作最尾只係話又遇到條友攞住束花，到底係好似動畫面咁又更多人中招，定還是只係普通人咁啱攞住束花，冇咩所謂覺得點咪點

果2個人都係靠自己意志決定行為
女主只係某程度上加速左

唔知係咪個個睇得太多superhero 以為要能力越大責任越大，變咗龍傲天故就慘

岩岩睇完原作發覺動畫多左好多奇怪鏡頭
唔知係想fake觀眾定真係想咁表達

我仲以為係女主見到村長咁搞鳩個女仔，所以先特登提條仔送禮，等個女仔決定下一步 睇嚟係我諗太多

癡線都唔知你地屌乜

睇嗰時都覺得怪怪地

好似E樣係話漫畫加鹽加醋,小說都係同動畫一樣

如果要補應該補小說好D?

睇晒成季就要好似小書痴咁補小說了

幫你推返俾個傻仔睇

小說分好多章，每章都係單元故事，有啲無厘頭故又或者好短既故事動畫skip左暫時冇做，睇下都無妨

花田最尾整到生化危機咁真係唔知為乜

冇話有空氣傳播 但係又冇話冇
咪即係讀者自己想像

原作真係冇提過燒左佢有問題，動畫都係影下啲煙其實都冇講啲咩，唔洗諗到咁灰真心

佢地講到好似the last of us咁

我覺得女主咩都唔做係正常wo.

唔燒花, 我係咁睇.
個花田其實都無做錯野, 花要營養生存食人係果邊大自然定律
燒左對人係好事, 但佢燒完會有咩後果之後作者點講都可以
如果燒完死更多人, 係唔係又要屌女主係左膠?

奴隸果到, 其實女主做咩都可以bad end.
佢阻止左村長仔送野都好, 根本村長仔就理解唔到奴隸既心情,
佢只會遲早都做D令個奴隸絕望既事出來.
如果殺村長救奴隸, 咁咪又到個仔絕望自殺.
咁女主做咩都會累死人

但係呢套嘢俾我感覺就係完全第一人稱 特登講啲唔講啲 等你自己想像喎
原作冇提過只係女主唔知 唔等於冇事發生

係真係第一人稱，小說係用「我」黎寫

話說小說簡介嗰個在死亡深淵等待戀人歸來的青年係邊個故事

係 但女主角也太成熟了吧 好像已經經歷很多事了

第十章吧

被動同主動既分別
等於人地響街問你路你會答但唔代表你會去做義工咁解
執手尾對佢可能係件好順手既事, 教人一黎佢自己都要搵章要響度消磨時間二黎佢係enjoy做人老師
花田如果有其他人求佢要幫手既我諗佢都會去幫手, 但就唔會好似今集d觀眾以為咁會主動自發去干涉
再者套野岩岩先開始個人物塑造都未好, 咩樂於助人好女仔都純粹係你ff出黎, 之後再睇落去唔係你想像中咁你唔可以話佢不一致
總括就係d觀眾裝在太多前設比女主, 搞到做到出黎同自己諗緊有落差又怪個作者

真 所以我理解上面位巴打點解話佢咩都唔做就走
佢都有啲責任

個人覺得記仇
入城果陣超不禮貌對待
咁想搵個妹，既然搵到
成全你好過！

我認同女主唔應該過度干涉
但就咁睇女主乜都無做
所以比人觀感先咁差
其實比較好既會係女主講句建議
同金毛講比幸福佢睇唔太好 聽就聽唔聽就算
同守兵講解花毒方法之類
已經足夠
唔洗燒花田殺村長呢啲實際行動

其實佢D行動都唔係特別熱心je
幫手整地板E D小意思其實同幫阿婆執橙差唔多
跟住條女跪o係地求佢, 咁有誠意自己又要搵野咪幫下手law
但其實佢都係wfc架啦, 都講到明一搵到針就走, 而且都無乜興趣理佢係咪pass

至於花田o個個我都覺得合理
一來小說都話朵花會大肆破壞, 你無啦啦搞佢點知會發生乜事. 魔女都係人, 打唔到過都係會死
二來城市守衛見慣見熟d花, 已經有預防手段仲要講得出魔女無影響e d詳細野, 係要燒早就燒左. 你一介旅人黎, 人地無求, 你要燒都唔到你燒. 萬一燒完發現塊田有用就拿屎上身. 有時D地方誤闖會死人, 但唔代表成個地方要剷平佢, 就好似礦坑咁.

硬係要講唯一唔好係無即場返去花田睇條女

1. 個國家知道D花對冇魔力既人黎講係有毒 所以本身就禁止帶花入境 已經有對策
2. 女主係走左之後先醒起個故仔個結局

如果塊田要燒 衛兵一早要求左魔女幫拖啦
另外本書都有講到呢隻魔花 唔通仲同佢開拖咩

好睇.......
魔女收棒果下證明佢考慮過幫人就已經足夠啦.....

p.s.
佢地個口罩好勁.........

瓶子果個故事跟本係 NTR 本子既劇情...

唔記得邊套野，作者都係唔俾露底褲，之後制作組直接唔畫，因為冇底褲就冇得露

藍色智慧女神？

網友曾經問過官方為什麼阿庫婭不穿內褲，菊田幸一（也就是是動畫版人設兼作畫監督）在推特回答粉絲時提到：“因為規定不能露內褲，就只好讓她光著了。”

好有教育意義留名

根本係奇諾之旅嚟

似係你唔知女主做緊乜喎
點解一定要幫手?
你前設就係要見義勇為抱不平
呢套唔係Jump個堆熱血漫或者恐怖漫
係講個魔女去唔同地方旅行見識呀
你旅行見到唔公義會唔會留係度幫手呀
關佢撚事咩
你要睇英雄主角去到邊度幫到邊到既呢套真係唔適合你
同埋想黑暗你去睇其他仲好
奇諾之旅 對你黎講都係垃圾

旅行要做正義撚
你去日本旅行見到D村有咩不平你又留係度幫D村民咁呀

你係咪睇錯動畫呀
你旅行見到有毒既花會唔會走去燒晒佢呀

去旅行 咁撚多事
你去旅行係咪都好撚多事

痴線,咁都屌
下集開始集集打怪獸維護地球和平好唔撚好啊

動畫最後做多一幕喪屍走向城鎮真係多餘
搞到好似好大鑊咁，但個城啲人一早知啲花有毒，照計有哂準備

第一集老母同佢講明
遇到危險就要走佬
唔好當自己係一個特別既人
你可以屌動畫演出差
又CUT錯野
屌女主就真係ON99
利申 小說黨 睇完想屌柒今集個劇本

兩集短篇做到1999咁

咁多章節比佢揀黎做
佢係要揀D麻麻地既
整兩個短篇不如揀個40頁左右既一集一編
作者係漫畫果到都補左好多野
佢又照搬返小說
老實講原作前三卷係作者自費出
內容水平參差不齊
你揀得就最好有能力改編得好
再唔係你參考返漫畫
直出真係 ON撚9

欸，原來係花田十輝嗎

筆安一幸喎

突然就完唔知想點
前邊又講得唔清楚

又唔係典型遊戲果種接委託

去日本旅行 要去幫手改變為社會不公制度
或者見到有毒既植物幫手要燒撚左佢
唔係去黎把撚

唔知動畫做唔做得到去女間諜

唔好話去日本吖
條友去深圳見到啲乞兒第一時間應該會運路行多過走去問候佢啦
講真咪當條女係backpacker囉

植物個到係直頭好似見到爆發生化危機之後乜都唔理就走左咁
最少都番去城到報個信啦

你做backpacker間接害死左個人會唔會一D都唔內疚拍拍屎忽就走左去

你見到乞衣無幫佢搵工 plan下點樣唔做乞衣
你係咪見死不救？ 佢可能無錢食飯會餓死
唔幫既去旅行黎把撚

你用黎比喻D例子真係世界級我都廢事駁你

主角間接害死邊個

佢拎左D花去個城到間接整死左個個細衛兵

衛兵唔係自己去殉情咩

個個係佢細妹黎殉咩情
佢臨死前都講左係因為個魔女佢先知佢個細妹係邊

漫畫係不倫之戀
但係動畫同埋小說入面衛兵都係主動去搵佢個妹 個衛兵唔係自殺咩

我純睇動畫
判斷唔到係自殺定係比D花影響到

應該唔係自殺 只係知道失散左個妹係花田走去揾佢 但去到就奶左野

阿哥一直想搵返阿妹，佢攞啲花算係令阿哥confirm到細妹位置，但阿哥會中招講到尾係因為佢明知有危險但自己一個9沖入去，連搵人cover都懶。咁樣入女主數好似有少少過左龍
類比阿小明行山失蹤，佢個fd大明去搵佢，大明由附近旅客得知小明當日行山既位置，然後大明咩都唔準備又唔報999自己沖過去，點知差錯腳跌埋落山香左。
咁冇道理會係責怪啲旅客漏口風.....

首OP好C服

佢都唔知d花有毒
就等於個速遞員收order送個包裹裡面有炸彈炸死左人, 你會唔會話個速遞間接整死左果個人?

你講呢個情況咪係間接
佢知D花有毒仲拎俾人就係有心要害人啦
就係唔知無意中害到人先叫間接

咁當然我唔認為女主要為個條友既死負責啦
道義上做少少野, 同個城單聲咁姐

我覺得動畫係咁易俾老衞兵加多幾句話解釋點解玩保育唔處理個花海，叫女主唔好亂黎等等等，咁依章故事會睇落順眼好多

城唔係知得仲多咩 D花有毒都係個城D衛兵同主角講 又帶晒罩

我諗住係個城入面既人好安全
因為有門衛查下有無人運左啲花入去
但住係個城出面既人就無計

女主唔講咪正係知又唔見左一個人

點解要報
只係一個過客黎 唔係咩英雄 勇者
再講 一入城就咁無禮貌咁對佢 佢唔會插手都合情合理姐

咁姐係唔關佢事啦完全冇責任你陳述呢樣野都係無謂架

好撚好睇
有d人魚之林 feel
作畫有電影級數

奴隸應該係性奴

奴隸個村長暗示晒都好明顯.

不過部份人要畫公仔畫出腸先肯收貨. 留空間比怇自己諗, 就強逼症上身. 搶埋作者枝筆.

睇完鬼滅世界大戰
呢邊仲打緊

上面屌乜撚
下下又出手又解圍咪變左4天皇個種
呢d先好睇

不嬲睇人仆街先最開心架啦
比窮人睇有錢人點過咪想佢死

我諗你翻睇多次好d
照動畫劇情黎睇 你所講爆發生化危機依幕女主係完全唔知同見唔到架喎
我諗佢嘅意思係畫一d後續再留白比觀眾去諗 其實依個情節都可以諗成佢個城一直都發生緊 所以先會守衛咁嚴

旅行只係想見識下世界生態者
唔使當自己救世主呀
當地時當地人解決架啦

條女講關我撚事
好撚正

好多人都因為第二集就覺得女主係大愛 識魔法好勁會周圍幫人 要好似皇道劇情咁做先啱 根本理解錯晒

冚世界嘅動漫討論區都仲打緊
MAL今集討論度高咗幾倍
暫時總評分比禮拜六凌晨低咗0.04分

我自己睇都唔覺有咩問題
上到嚟先發現咁多人屌 仲有人開埋上帝視角話做多步駛死咩點解唔順手幫下手點點點

沙耶還返個章第二日伊蕾娜已經撇咗啦

女主擺明幫佢原因都係有私心
一黎住宿可以要佢用魔女價平比佢
二黎日日有人讚又土下座比人崇拜個感覺真係好撚爽
加上要搵章冇野做先順手教下佢 算係同佢有緣咁

個花田咁大 應該搞死咗唔少人 要燒都係國家行動先 幾時輪到女主去搞
萬一個田係啲咩惡勢力地頭 女主燒咗佢咪仆街

第二個故就覺得女主反正都咁多事提少主比個樽比女僕睇 講埋個故比少主知都可以嘅
呢度我當女主覺得個故事都只係個別事例 唔係每個人都會好似故事入面條女咁自殺
係走果時先知條女想死

睇女主係閒事莫理 眾地莫企果類人黎
不過呢啲算係生存之道黎 所以又冇咩好屌

幫手就變左王道番啦
出面大把轉台啦

佢哋想j女主又唔抵得女主講關我撚事
跟住咪成班友係度谷住谷住咁囉

會唔會下集播之前已經爆po呢

所以這部係唔suppose會看到女主有成長或改變嗎 感覺都滿等了

主角會成長

咁都可以討論咁耐

女主做魔女都只係因為想好似細個睇本書個人咁周圍去睇下見識下,
老母要佢做到魔女先俾佢出去遊歷都應該係想女主至少要有自保既能力而唔係做救世主路見不平,
女主出發前都俾老母叮囑有危險就閃人,好明顯呢個"魔女"身分只係方便女主旅行時有著數拎/易d通行,旅行先係主要目的,魔女身分只係手段

利申動畫黨見解

佢出去旅行之前老母迷叫女主唔好當自己係咩特別既人囉.....你地係迷當老母講野係耳邊風........

之後的故事會是苦樂穿插還是一直都係咁

邊有人當老母講嘢係真㗎 日日鳩UP

正經同搞笑都有
黑暗偏少
不過之後有一篇又係講奴隸 個篇都幾sad 但動畫應該做唔到咁後

班友覺得做得主角就要有毀天滅地既能力，見到任何野都一定要插手
好彩伊蕾娜唔係d咩大愛左膠

thx 原來黑暗偏少 可以放心了

第二個故其實唔係女主唔想講個故仔個結局比男仔聽 而係果刻佢都話自己唔記得咗 之後男仔話個結局一定係happy end 女主果刻都覺得可能係咁

由個男仔話會happy end果刻開始，我就知一定係sad end

我覺得第二個故仔係話
有時候你覺得比咗希望人
但原來對方根本唔係咁睇
有時候bad end 反而會比到讀者有咁大的反思
女主可以點救到佢
同女僕一齊走? 女僕有魔力咩?
同男仔講反抗? 個男仔都話明明佢有修復呢個能力同魔力，但佢都冇用
佢都驚自己老豆
殺咗個老豆?
女主咪會變殺人犯
所以女主都做唔到啲咩
如果女僕有係女主面前反抗
可能女主都會出手/出口救

同意。我覺得上半集下半集女主只係做錯左呢樣
不過最尾都有交代佢之後先諗返起佢睇果本書既結局，某程度上暗示如果佢早D諗起既話，可能會出聲阻止條友，

嚇細路
初頭以為魔界女王侯補生

有同感
所以成日話試下去一次啲窮撚國家（支那/印度/非洲國家之類）旅行就會知咩料

搵上季魔王阿諾斯過來解決!?

btw
奇諾之旅又係咁樣既?
有d興趣,係咪黑暗野黎

村長仔送係遲早既事頂多話女主係加速師

八九十年代都好多呢類無乜主線既動畫
其實如果集集都係咁
反而第一集又好似有少少多餘

你就咁話有一個魔女去旅行就得
洗乜又話佢睇人唔起
又洗乜話佢係最年輕

LM

其實係
之後再整返集回顧講身世就得
同奇諾之旅一樣

咁個衛兵點解會中花毒

佢唔係見到個條布係佢細妹既
之後先去花田
先被花整死?

明白係

去旅行周圍見識應該預左係黑暗野黎
冇理由睇美好世界

奇諾之旅好睇D

唔知班道德撚 去旅行係咪捐哂成副身家比當地乞衣
見一個救一個

歡樂嘅動畫做完一季都未到

季季都有㗎啦

呢套勝在女主可愛

女主老母睇落幾錫女主
女主聽佢話好正常而且仲要約法三章咗

個少主咁肯定要比果樽幸福比女僕睇 其實就算女主有講個故結局只會係掃人興 身為客人又唔熟都係唔講好過講

女主都唔知女僕咩性格，可能女僕見到出面世界咁美好會更加有希望呢，未必好似個故咁會自殺或者殺咗個村長，咁嘅話女主提個男仔反而係好事

總之喺唔清楚對方係咩性格嘅情況下，做咩都有可能會bad end，呢啲情況真係多一事不如少一事

劇情需要 做咗加速師

其實動畫第一集
係小說唔係放係開頭
不過我又覺得唔大問題

Exactly 巴打講得好中
而且呢套野畫面勁靚

好似上面有人講過，就好似玩遊戲咁，你老母D機率濕鳩到我10下大跳都抽唔到新角，你個frd埋黎同你講希望在明天呀嘛，之後話自己1下大跳中幾隻新角，俾我都想棄驚啦，係睇下棄驚前會唔會打柒佢先姐

乜都要畫出腸
不如畫埋個女奴同個主人係房做乜

花田最後好似睇伊藤潤二咁

整得好好

好呀

動畫今集整成咁留返d想像空間俾觀眾又提升到討論度 why not?
btw,修復水壺嗰度個3D靚到

下一集係無民之國的公主

有冇底褲先
動畫就唔畀露喇
figure呢

我最期待嘅畫面出現啦.jpg
下集係無民之國呀

遊走於動物台，會用腦睇動畫
識欣賞寫實提材，唔睇廢萌四天王
叻過哂動物台D毒撚
呢個咁成熟，咁有品味既連登仔
係邊～個呢？
冇～錯喇！就係滑他屍喇～！

躝啦支那狗

會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

感覺好似差啲我最想佢出小說第二期或者第10既封面

我覺得再下多集會做埋王立瑟雷斯特利亞先落第2卷

眼神略帶憂愁茫然止步的她，在任何人的眼中都是位美少女。這里若是有人經過，甚至會被她美到當場昏厥的地步。無論對方是男是女，恐怕都會淪為她的俘虜吧。這就是無差別恐怖攻擊嗎？

具有這等致命美貌的她究竟是誰？

沒錯，就是我。

小說撚表示暫時黎講我覺得呢句最勁 (第2卷)

唔知會唔會玩野調王立當結局

其他preview圖唔po啦，反正你地應該都係最想睇呢張

係咪集集開頭都會自hi一次

自我介紹嚟

座城咁型，有啲似ff15

有J

好自戀

有冇漫畫

そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。そう、私です。

漫畫女僕真係自殺

自戀到咁痴線

好正

巴打下集會唔會講

如果係第1,2卷裏面揀一篇 王立應該係最適合做結局

下集故事過於溫馨同感人，所以冇

已經唔敢想像下集D人又有咩反應 作者前幾卷D故仔都冇乜正能量 後面收斂左都會寫到美人村呢D故仔

慘黎講又寫得出彼岸花呢種

女主其實係咪同隔離街從零開始的魔法書撞樣

岩岩睇完第3集
完全唔覺女主有咩問題
點解會嘈撚到咁....

好治愈

王女個樣係咁架咩?冇咩印象

真係好撚現實嘅番本身第三集第一個故唔係好睇得明，睇埋後面果個故就開始feel到成集，唔係，應該話成套野都唔簡單

睇10月新番推介果陣誤會咗，完全唔係普通舒壓冒險番黎背後有好深含意

「她是一個旅人」

因為世界上好多左膠

對手太幼

作者早期試過俾編輯話佢係咪入左dark side

經費好高，d畫靚到呢
畫到好夢幻

3集先做到小說一卷既一半
呢套野做到3卷到?

奇諾都係咁

頭髮本來紅色的

樽幸福令我諗起呢幅圖

人人都有但我冇 比我都即刻棄game啦

所以咪話係現實而唔係黑暗根本同個角色無關，旅人又好，魔女又好，富翁又好，普通人都好，現實就係大家對好多野都事不關己，即使幫人自己唔會少塊肉都唔會幫，因為的確無義務同責任幫你，仲唔夠現實咩

有冇呢種黑暗類既介紹下?

覺得動畫唔合理既可以試下睇漫畫
內容合理好多

漫畫得好少

我覺得唔係出唔出手幫嘅問題，而係描寫唔夠
本身花田嗰段我都以為女主會一怒之下燒咗花田，但冇燒到都合理，上面都有人貼咗，女主只係遵照老母嘅教誨
但問題係動畫冇好好講到當刻女主個心情係點。以前兩集嘅表現唔似會咁冷漠。再睇返有人貼咗花田漫畫版個內容，就見到啲細節冇晒，雖然都做到個寓意，但投入感低咗好多。

女僕嗰段個細節就多返啲，睇到女主係有情緒，有諗過對付村長但忍咗手，再加埋妻子自殺個故事，女僕個故仔就完整好多

奇諾以一個國家為單元主題，所以個國家嘅背景設定好緊要，對比起今集花田嗰段真係cut太多

道德撚企上帝視角以為自己萬能

伊蕾娜真係好自戀
每集都諗緊佢點樣自己讚自己

頭一段以為隔離總之就是非常可愛先寫得出

見到第二段，即刻知道邊個黎

奇諾
蟲師

蟲師好撚好睇

其實小說睇唔睇得過?
係多數黑暗定歡樂多?

睇左Texhnolyze機魂末世錄你就知乜撚野叫黑暗

我睇到第二本
除左某一兩章比較黑暗之外
多數都係歡樂多
就算係黑暗都冇呢兩集動畫個故事咁黑暗

鍾唔鍾意睇就見人見智 我自己就幾enjoy

今集睇到有d不安
一開始見到女僕d反應
我估係村長成日強姦佢
而且村長個仔見到女僕有反抗既意慾
就好自然用命令方式黎逼佢做一d佢本身唔想做既野
即係佢地成家人都係咁
所以分分鐘個女僕除左做家務就靜係同兩父子做愛
再加上村長句 買女僕返黎意外好用
就覺得套野唔簡單

但就唔明第一個故事點解一開始條女會變左朵花

一個星期好似變咗好耐

邊日出？
套野好正

friday

睇住 501 和熊熊 頂住先啦！

熊熊好悶

想問下Ed碟幾時出？

除非skip一卷，又或者做兩季，否則好難出到佢兩姊妹

咁又係 希望動畫會做融雪之前同回溯之嘆 頭三卷最入肉係呢兩篇

踩提子都正

畫風好吸引

又夠鐘

屌係題材

今集好睇好多 好鍾意揮魔法個流暢度
公主魔女真係犀利 將老豆變做怪物但會保持到自身個意識但身體唔受控
親眼食哂自己d國民

補充
國王親自擔任駕駛，用馬車將佣人在城內拖行、一片一片仔細地剝下他的指甲、拔下他的牙齒、把他丟進水里、給他不至于會死的食物、讓他在生死交關徘徊了兩個月、不斷持續各種嚴刑拷打，最後在國民和米羅賽的面前處以火刑，殺了他。

愛女同時是國內唯一的魔女因此免於一死，但是肚中的孩子卻不被允許存在——國王出高價請了國內的醫生，殺了她肚子里的小孩。

接下來，她寫了一封——不，是要人寫了一封給未來的自己的信。或許是認為如果是米羅賽公主自己的字會有所不便，她從被關在地下的人中選了一個出來，在一旁指示他寫下她說的話。

成為黑龍的賈巴利耶並沒有失去智慧，只有身體被怪物取代，卻確實留有人類的意識。米羅賽公主是刻意如此安排的。她一定是為了折磨國王，才故意繞了這麼大的圈子。讓變身為怪物的賈巴利耶國王親手殺死國民、被迫體驗米羅賽公主塞給他的記憶、不斷殘殺所愛的國民，最後完美遵照她的計畫進行的故事，終於迎向終結。

以為幅畫會有魔法識郁

其實後面仲有對話，但唔知點解cut咗

說好的非常恐怖既煮飯聲呢？！

最尾招王財既數量俾我想像中多

哇屌 原來有大肚落埋仔
今集動畫令好多人覺得公主雖則可憐但又感慨洗唔洗攬抄埋班國民
有左呢段同男朋友被虐過程我唸好多人都覺得公主情有可願變到咁

改左做佢自言自語 好似花田個度加左堆殭屍咁 明顯制作想畫出腸啲

小說都唔覺佢有痴線 頂多覺得心寒
動畫真係變左癲婆

可能講埋就唔夠時間
埋尾都好似好趕咁

其實今集有講酷刑同落仔, 不過2句帶過, 太快可能你MISS左.

不過都係國王既錯, 可以嘈點解要抄埋班國民

句野講完冇一秒就入ed

好似呢個畫師畫

咁撚快既,兩個鐘有熟肉

王女勁到
女主角留耐多少少既話分分鐘溶埋佢

補充番 小說入面公主其實仲有將自己既記憶植入左落去國王度 等佢一路感受自己既絕望 一路有意識咁殺哂所有國民 所以呢個係佢失憶既原因

Op好正好輕鬆好愉快，但同內容不符

睇完真係想講一句個故仔痴撚線 ...

唔係女主角夠可愛應該棄左了。
今集竟然無左自戀度爆燈既自我介紹。

王女咁撚勁都救唔到條仔?

講堅魔女根本係人形核彈黎, 一個魔女應該都可以滅到一個國家

普通人點有得鬥

潮流興挖窿打怪獸？
前日熊熊今日魔女都係挖窿打怪

由公主講完嗰句「永別啦，父王」
我成個表情同心情即刻變到同女主一樣....
突然反差太大 好心寒....

主題係魔女見證各種悲劇既故事

viu+木棉花+ani-one
座底已經十幾套新番 日本播完就有得睇

今集高汁

//原作者白石定規在訪問中提到，為了能讓動畫給更廣的年齡層收看，故請求製作組「絕對不能露出內褲」；這是他對製作組唯一一個比較重大的要求。//
個劇情集集都咁撚黑暗仲想比埋小朋友睇?

成集得兩個人講嘢
上集話女主唔幫人冇人性嗰啲有冇咩感想

第4集好睇,有返D信心,唔會好似第3集A part咁睇唔明
嗰part就好似:我去茶記食早餐,途中有人叫我順路拎個榴槤比茶記老板,入去個時伙記話唔拎得榴槤入黎就幫我掉左佢,之後我食完早餐就去左返工啦(完)
我有冇理解錯?

好震撼

成集嘅感想係封建令人瘋狂

同埋上集覺得女主角感情色彩唔連貫嘅問題仲有待觀察

今集唔錯
作畫好，美術好
各種小改動都做得幾好
不過唯一唔明既係點解咁撚多人問糧食邊到黎
城堡會唔儲糧？
仲要冬天 先過七日
會咁快斷糧？
睇到有少少燥，係我問題？

我覺得公主做得好好喎

王女有能力整到隻攬炒全國民既怪物，而且有足夠對付怪物所需既魔法能力同計謀，但當時兩個月都救唔到佢條仔走？

當時未迫到絕路姐
香港人都「回歸」咁多年先反抗啦

佢擺脫唔到封建制度公主嘅身份

唔夠黑暗

呢個真係bug黎

踩提子最重要係睇

留名等睇班左膠今集點樣屌法

伊蕾娜挖完土之後個樣好得意

agger

今集冇そう、私です

當佢講到愛情結晶，我諗住佢會講埋自己都係

04 gif (10/29)

Total: 29 gifs
album:
channel:

公主開UBW果下差左句 I am the bone of my sword.

魔女勁到咁，士兵根本冇用
幾萬人都秒殺啦

字行間散發出作者對社會嘅怨恨，呢套係咪報復社會番嚟

明明係王財黎

係王財就整埋D劍寶庫圈圈出黎啦

你講中左作者有講寫頭幾卷既時候佢啱啱畢業定點總之好大壓力，所以寫啲野有啲報復社會

要求咁膠

.................cls

之後係咪個個故事都悲劇

不過就我印像BE最密既都係依兩集

我就係要呢啲.gif

係咁彈

原本見女主衝出黎
無個龍頭係隔離飛過
仲擔心會唔會改到奇奇怪怪
點知

不過無小說寫得咁殘忍
公主感覺都無咁黑了果然係比小朋友睇既動畫

小說唔係集集有

睇咗兩集, 真係好似Supernatural咁嘅road trip美劇

女主控制d公仔搬野好正

睇完我覺得成個國家空氣污染好嚴重

3同4 真心點岩俾細路睇

死城都冇人住

有隻哥斯拉係出面噴火噴左7日緊係嚴重

上集話女主老母叫女主見到危險就要走既人有冇咩感想

因為人性造就太多悲劇，去旅行途中，見到既都係悲劇多過喜劇

同佢地傾哂撚氣
我就覺得公主做得好
陷國產WFC，炸死國王大快人心
花之國變生化危機WFC
個小妹妹要做奴隸就慘絕人寰，好想拯救佢
為左佢就算陷村產都在所不惜
呢D就係我既人性

隻怪獸個頭都切撚埋個傷口仲要噴晒血

「灰」之魔女

小朋友必問：點解公主要叫隻怪獸做爸爸

冇人就當然爆門入去架啦

明明上集女主係咩都唔理，做咩今集見到條龍咁勁都仲諗住去幫拖

動畫第4集個進度做到小說第幾卷？

有來有往啫....公主比床你睡, 又煮美味早餐比你.....

p.s. 其實一開頭以為個王女就係 廚師同公主的女兒........諗錯方向...
(同埋灰之魔女訓工人床都覺得舒服 )

所以主角咪幫公主做左戰鬥準備，幫手掘窿
但幫手殺龍已經唔止有來有往嘅程度，同埋主角一開始都拒絕過公主

佢見到條龍反擊先衝出去想幫手 一路都食緊花生 點知公主勁到根本唔洗佢

條龍殺咗全國ga人喎。幫手掘坑又唔洗落手打，咪當報答吓個公主餐飯囉。話說條龍連公主一滴Hp都扣唔到，其實對女主嚟講有其他魔女同場咁條龍都唔係好大威脅啫

伊蕾娜係呢個故事最後係驚公主驚到即刻走 第2朝公主煮左早餐比佢 佢都唔食只係想閃人 只係動畫改左做見到公主已經痴左線 靜靜地走

上一集佢仲係以一個旅人同旁觀者嘅身份去睇任何事，總之唔燒到自己就唔去理，明哲保身，但做咩今次見到條龍反擊，佢就想出去幫手。
佢幫公主掘窿已經還左食宿嘅恩情，咁之後公主生定死都唔關佢事，佢應該返入城堡食花生就算數

其實呢個世界D魔女勁撚到咁
有冇D國家係會獵魔女
現實世界都獵女巫時代
只係D女巫唔係真係識魔法

翻睇番伊雷娜都話覺得不可思議 明明尋晚第一次見 但就係唔想公主死
我唸係同係魔女既原因?

佢有一刻衝左出去諗住幫手殺龍，仲差啲比火燒到，搞到要用魔法保護自己，以女主上集嘅處事手法，佢唔似會咁做嘅人

佢地為駁而駁，會扮睇唔到。

知道個王女咁勁，仲要痴埋線，今集都係即閃。佢地今集又唔會話女主做埋唔找幫手去做正義魔女。

女主中途咪話自己唔想王女死，有交代點解有咁既行動。

有個細節係女主其實幾鍾意未癲之前既公主 所以佢會幫得比較落力D 動畫就冇咁仔細了

唔係講笑 有D人仲問點解公主要攬炒成個國家

相處左一晚，所以唔想公主死，就見到條龍咁勁都要本埋條命出去救公主
似女主為人咩

冇乜點解，公主一開波講到明想搵佢幫，而且佢覺得公主好人唔想佢出事咁解；前一集就好現實地對方冇求助過而且交情更加淺。
當然其實我覺得佢可以交待得好啲，不論原作定動畫

剩睇動畫嘅話，女主性格完全唔似會咁做嘅人